Projet s5


Pour creer un nouveau dossier faites controle + P dans la branche desirer soit matlab, master ou C-Assembleur.
Par la suite vous vous marquer Create file, vous lui donner un nom et par la suite vous pouvez mettre votre code dans le fichier
et faire un push pour l'enreigistrer sur le serveur de groupe. 
fait et vous faites un commit pour l'enreigistrer sur le serveur git.
Quand vous avez fini de remplir le fichier cliker sur stage File pour sauvegarder le fichier.
Quand vous clicker sur stage File,  vous devez mettre un commentaire des modifications par la suite vous faites le commit.

fin
